梁家傑， 戴耀廷 依家喺 881 講緊

梁家傑， 戴耀廷 依家喺 881 講緊

梁家傑講好官寫嘅判辭與裁判官嘅事實裁決唔同
根本完全無證據由奪回公民廣場嘅口號
推論出一開始已經有意圖傷害保安
覺得CFA批准上訴嘅機會大過一半

個奪字好暴力 見到都好驚